有冇人試過食嘢飛象過河？

直接轉隻碟 即刻駁嘴！

LM

試過夾人地碗野

試過食隻象！

你發明個自轉碟囉

會講e d 野嘅人，同佢食飯我成碟唔撚食算，屌佢老母麻撚柒煩

我覺得整個大轉盤係地下 擺哂啲櫈上去，成圍咁轉仲刺激一路食嘢一路欣賞不同風景

其實食嘢飛象過河嘅意思係點

夾擺正人地面前果邊既餸

一碟餸 夾人哋前面嗰舊 唔夾近自己嗰啲

試過夾咗雞髀俾人夾返出嚟

聽日可唔可以繼續8號
好撚攰呀想日日喺屋企瞓覺

請假囉

勤工

請 al都扣

射得波多就會想唔撈

跟我做9upper囉

唔想咁快發達 我嘅人生差啲歷練

我都未發 但我心中富有

我9up就喺紅館開show 會爆滿

請我做嘉賓ok?

唔想啲人嗌回水

me好幽默的 個樣

點睇近排創意台多咗好多發明post

其他人一律唔睇 你最高汁

但我唔出了

點解吖 講嚟聽下 有咩唔開心哥哥幫到你

厭咗

我對你唔會厭
冇橋吖😂？

好啦我認無橋

多啲搵我見到我就會靈感源源不絕

我點搵你吖

呢度囉定話你想tg將我地嘅野唔好公開

二個用左手 一個用右手

摩擦力

好gay

any靈感？

好明顯樓主係用右手，畫對面兩個人都劃自己右邊方向
先畫主角然後或對面兩個人

諗到好多啦 你估下
估中就話你知啦

ok 下個post見

係